★一罩難求 女子涉醫院病房偷口罩斷正

一名女子，今日(30日)傍晚6時許，於葵涌瑪嘉烈醫院H座樓上病房內，疑趁醫護人員不為意之際，偷偷將放於枱面的口罩取去，有職員見狀即時截停該女子及報案。警員接報到場，經了解後將涉案女子帶返警署調查，案件列作盜竊處理。

願意用iphone換一盒口罩，pm

認真架?

抗疫保命
推翻暴政

洗唔洗報警牙。。。咁小事

其實好慘

iphone X 以下唔收

源頭係港共政府不作為

你上次偷阿婆奶罩

好在走得快咋

如果偷一個自用既...香港人真係好撚陰公

應該係成盒拎
一般見你拎一個唔會理你

有啲人係真係會成盒拎走
甚至醫院周圍有嘅酒精搓手液都成枝偷走

咁肯洗錢嘅去買藥房炒到幾百蚊盒咪得囉

你唔戴佢仲會叫你拎一個來戴
但偷走就

根本你唔戴佢重驚過你
唔派個畀你都會話你知去邊度買
但你成盒偷就玩串哂個party
好難叫人當睇唔到

願意賣腎換一隻口罩

又要打飛機了

大佬你咁樣人地好難唔篤鳩你
要怪就怪淋病同支那搞到全世界都冇罩啦

14個外科口罩都算
返正你出入醫院返工都要強制戴罩
22個n95會唔會太過分了